Android 垃圾

Android 正垃圾

駁唔到

係，

利申：用緊

走啦，垃圾

系

岩岩放出黎？全世界都知架啦

iOS呢？